在現實世界中，你可以欣賞銀色的油漆、橙色的車輪和飾件。22輛史上最怪異的概念摩托車|約翰·伯恩斯/自行車世界| 2020年9月10日|科普
你必須修剪一些邊緣，但是36×24英寸的框架會給你最好的效果。更新舊咖啡袋的五種酷方法|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|科普
你可以輕鬆地做一個90度的8英寸橫切，不費吹灰之力就可以切割木材、硬木、鑲邊等等。用正確的斜切鋸使每個項目輕鬆進行| PopSci商業團隊| 2020年8月26日|科普
這位高管說：“僱人容易，但減肥難。”資金不足：美國數字媒體出版商遏制國際擴張| Lucinda Southern | 2020年8月26日| Digiday
太平洋天然氣和電力公司指出，他們的計劃是在CPUC的12英尺限制範圍內砍伐樹木，並且“在某些情況下”，修剪速度將超過該限制。監督機構警告：SDG&E的樹木修剪計劃可能加劇野火| MacKenzie Elmer | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲
他的肌肉有點下垂，但他仍然很苗條，看起來瘦削、強壯、結實。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
摺疊邊緣並捲曲，然後修剪剩餘部分。製作“咀嚼”卡拉霍爾的南瓜山核桃派|卡拉霍爾| 2014年12月26日|每日野獸
於是，第二年，幾十名穿著紅白相間的聖誕老人登上了飛往波特蘭的飛機。在兄弟會之前，桑塔康被視為反公司抗議活動|大衛·弗裡德蘭德| 2014年12月12日|每日野獸報|
魯賓斯坦在8月份年滿65歲，他看上去就像在卡特白宮通宵工作時一樣精力充沛。愛國慈善：不是矛盾修辭法|埃莉諾·克里夫特| 2014年11月27日|每日野獸
一個年長的、結實的、圓圓的、留著修剪過的鬍子的傢伙把頭往後仰，忍住眼淚。我射殺了本拉登|埃利奧特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸|
他看上去非常苗條、強壯、自信，兩頰泛著青春的光芒，灰色的眼睛裡閃爍著幸福的火花。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
隨後，一位身材苗條的女僕帶來了茶具，喬治以她一貫不矯揉造作的優雅風度完成了這項任務。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
然後，我們騎上馬，再次踏上小徑，脫光衣服戰鬥，沒有被一匹馱馬阻攔。原金|伯特蘭·W·辛克萊
在本文中，這個意思顯然是“修剪”眉毛。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
當她把衣服從泥裡拿出來時，他幾乎不敢看她那修長的腳踝。卡米爾（卡米利亞夫人）|亞歷山大大仲馬